一句講曬 唔主動幫手足承認犯案責任 同時無條件支持手足行動

點都唔會割手足既行動（打自己人既除外）
但當手足出左事亦絕對唔會幫佢主動承認
無論手足有冇做過都好 如果我地個個都當曬佢有做
咁手足就坐鳩硬 仲要係幾十碌既罪行黎
對外 要提出質疑 質疑狗隊可信性
對內 要無條件支持手足行動 核爆都唔割
唔好再比割唔割/有冇人割呢個話題洗走行動post

推

請問你點樣可以幫佢認?